如果因為一次自己無心之失累死左人 下半生會抱住咩心情過？

說服自己自己只係唔小心 定係成世都好內疚

你係巴士司機？

內疚極咪最多一年半載
唔通會下半世晚晚都諗返起咩

如果係仇人或者討厭既人，應該會開香檳慶祝

真係會咩

你係鬧巴士司機個個？

聽日起身就唔記得啦